我係絲打 做咗三小時傻閪 你問我答

姐係點？
唔好同我講先知再講呀

做左啲乜

Sorry 睇咗做咗三小時臭閪

講！點解要做on9仔

入左嚟我都做左30秒傻鳩

點？係咪俾人屌足3個鐘冇錢收？

我做咗成世傻閪

傻閪變臭閪

吸咗3個鐘空氣，你問我答